有無人有睇過羅森嘅小說???

最近接觸到東方雲夢談
發現有其他連載同呢本野有關係
想問下如果想睇哂有關連嘅
應該用咩順序睇?

佢主要都係風姿物語/阿里布達呢2本有少少關連 係同一個時代

東方雲夢談就好似冇關連

佢仲有個名叫弄玉出h文

而家出緊碎星物語

唔該巴打 咁我開始睇呢兩套先

阿里布達其實係h文嚟
頂唔順入面啲h情節就自己飛咗去
仲有分咗2輯 年代記同年代祭

唔睇H睇乜春阿里布達

阿雪

羅漢頂天功